在parde之前插入所有YS（或是）；這破壞了感覺和韻律。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
所有在Was之後插入白色，這破壞了米和故事（見l.948）。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
為了感覺和韻律，我提供外觀；好好讀一讀，親愛的，你看。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
不幸的是，所有的抄寫員都重複了這一點，以致於米的毀滅；因為這一行包含了太多的兩個音節。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟
為了米的緣故，科赫會省略擊球；但這一點都沒有區別，e-in-thought被省略了。喬叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小詩|傑弗裡·喬叟